當有天 我可以為自己說過的話負責

那你還會在嘛